行前左5年

當年梁天琦俾各位行前左
大家果陣都未必撐佢
5年後究竟有幾多人覺得佢當初講嘅嘢係啱 你我都知
而家有人裝修大家就係咁批評
我唔想大家唔知幾多年後先再後悔

要追上外國 進化速度我厭慢⋯⋯

推

「緊急」要草船借箭啊！！！